
                      No esta mal. No deja de ser lo que ya sabes antes de verla, una comedia romántica, pero es más entretenida y con más caídas graciosas que muchas otras. La mejor parte de la peli es la central.
        
            